被指旺角六四集會後堵路 三男被控擾秩序襲警 嚴舜儀激動訓斥被告：傷到好多人嘅心

週四（4 日）為「六四事件」31 周年，多區有悼念活動，旺角朗豪坊外亦有人集會。晚上 9 時，有人用雜物堵塞多條行車線，一名警員被雪糕筒擲中，導致頭部裂傷須縫針。警方拘捕 4 人，當中 3 人被控在公眾地方作擾亂秩序行為及襲警等罪，今（6 日）於西九龍裁判法院提堂。兩名被告獲准保釋，期間須遵守宵禁令及禁足涉事範圍一帶，押後至 8 月 3 日再訊；55 歲無業男子仍留醫，押至 10 日再訊。裁判官嚴舜儀斥：「成個社會見到，個心會唔會痛？有無考慮過自己行為傷到好多人嘅心？」

Oh 想喊
on9

想嘔

可以加名

傷到好多手足既心 手足又送頭

審案你就審啦
傷你老母 關你撚事咩

堵下路就心痛，真槍實彈坦克車鎮壓就當睇唔到

未審先判有曬立場？成個社會都睇到係警暴令人流血

個個官都淆底做下戲
呢條傻閪衝出嚟做咩

未審先判入list啦

55 歲無業男子仍留醫，押至 10 日再訊
睇唔到

可能係崑崙銀行vip

狗官死全家啦

Pishhhhh

叫有份堵路既便衣出來先講野

私利高於司法，只係反映香港暴政極權，司法接受操弄嘅現實，只不過做緊強國黨徒一國一制嘅事。

「成個社會見到，個心會唔會痛？有無考慮過自己行為傷到好多人嘅心？」
呢個應該同返個官講

傷害中國人民感情？
咁又好似係幾多人嘅

真係好仆街
在場聽真係嬲撚到痴線
紅到仆街